條女岩先同我講今日係七夕喎

所以呢？
講假陪你好唔好 ？
女人真係乜春都要慶祝一餐

醒啦 你根本無女